今次港鐵背囊廣告明明有道理! 你班廢青又話人地抹黑!

大家買返個港鐵專用關愛背囊,
直接俾人坐上背囊,
咪可以一次解決兩個問題囉。

港鐵好波

加水印做乜撚

仆街又係出post無人理

咪就係

比100 毛偷圖

agger

之前改圖無人理, 但轉貼就大把人覆, 依家加個水印刷下存在感都唔得

改圖加個水印咁都要比連登仔屌

屌你

加水印都屌 係咪痴撚左線

佢個名

唔加水印一陣又俾啲人偷圖

咪就係

以後小說 漫畫
都唔應該加作者名係第一頁度

偷圖狗不嬲唔想人加水印

架港鐵車廂可唔可以迫啲，最好多幾個肥婆

加水印咪就係因為啲偷圖狗囉戇鳩

我唔想成件事變左笑人肥, 最多加多D廢青俾你

屌你做乜加水印？係加就成個背景都加啦，一陣100毛啲狗crop你張圖照post呃like呀…

下次我會注意返

屌你加水印咁撚醒嘅
睇下100毛班乞衣點偷圖

加水印正皮

加水皮都鬧 屌你老母

頂

係街笑撚到

直接cut走下面唔part

100毛應該唔會偷串鳩妹下妹下既圖

加唔加水印關你撚事咩屌你老母
你個偷圖狗唔撚知醜仲好意思吠？
你係樓主？你係designer？屌你都母
洗唔撚洗以後整咩之前問定你意見？

你估100毛唔識去水印咩

加水印成幅圖cover晒會好啲

關愛背囊唔止企係到都可以讓座，坐低都可以讓座

雙贏

加咪加囉，你都on9

100毛狗發現

100毛真係好撚狗

幾錢個, 我想大手入貨賣俾水貨客

關你撚事

其實唔一定100毛 大把content farm
btw獅子獸巴打我好鍾意你啲post

原來你係100毛啲垃圾

多謝支持

樓主好波 繼續努力
唔好理上面某d撚頭 咁撚鍾意discourage人

個水印咁樣好易比人鏟走
下次可以加係個袋到

下次加得好啲
唔好比人改到

改做港媽okay?

因為個水印所以正皮左

多謝

加水印好波呀

我又唔想影響張圖個可讀性,
D人要鏟走水印我都無法
至少要偷圖都要做D野先偷到

[呼籲] 千其唔好買樓主個袋 會甩色㗎 [/呼籲]

今次改累了, 下次先再玩

樓豬呢個post終於多d人理
恭喜哂

多謝
好感動

Dick in the box

坐你老母啊
一陣坐爛我個魚柳包餐

改得唔錯

你腦裝屎我唔怪你

屌你 麥麥送嚟嘅喂

魚柳包餐重要過老友記 ?

唔做野邊有錢交稅

痴線

自己創作加水印都要屌

話俾人聽佢係偷圖狗

以為麥麥送

加水印都屌果d死撚開啦

( Show Blocked User - 文人相卿 )

加水印做乜撚
搞到100毛抄唔撚到

笑撚死

100毛

巴打你所有post我都有睇 比心機
無記錯你之前開post訴苦，雖然幫唔到巴打你，但係都想同你講句加油

巴打多謝
雖然我剛剛完左合約開始失業,
但今次唔駛自推都有人覆, 好開心

笑到仆街

樓主正皮

185cm巨人

剪左個水影咪偷到囉

高汁

100毛可能會剪都唔剪

用下個死豬閪腦啦屌你老母

你on 撚9架？

其實無論日本新加坡甚至英美加嘅先進城市捷運系統，一樣都係呼籲乘客將背囊孭前面或者放低，始終孭住個背囊覺得係會造成滋擾，亦都會浪費車廂空間。London Underground或者新加坡地鐵一樣係非常擠逼甚至逼過香港，佢地都係咁叫人，當地人亦都樂意配合，我實在睇唔到有人實質提出當地情況同香港有咩唔同

可能你覺得喺香港實行唔到，不過本人就時常會人多時除低背囊而唔撞親人；呢個日日做嘅動作，暫時我就無咩難度喇。或者你會話咁多人點樣除背囊，但係其實係可以喺月台，或者喺往月台嘅通道預先除低背囊——就以灣仔站為例，雖然月台會好多人，但係往月台嘅通道往往仲有空間，可以除吓背囊綁吓鞋帶、又如北角站，由將軍澳綫月台行去港島綫月台嘅位置，一樣大把空間，同樣情況都適用於金鐘站。再以尖沙咀站為例，月台中間位置一般都有唔少空間，落咗扶手電梯之後除，應該係不成問題。

望返90年代，嗰陣月台助理仲要學似日本咁推人入車，拎住個大聲公喝人，呢啲日子一早已經步入歷史，車廂嘅擠逼情況其實已經大為改善，甚至可以話係乘客根本唔嘗試善用空間，否則金鐘乘客應該可以等少兩班車至係。呢樣亦都反映咗，現時車廂並不擠逼，只係乘客往往唔識得顧己及人啫。

最後，港鐵嘅廣告只係呼籲，並不構成任何法定指示，乘客即使不遵從亦不違反港鐵附例；相反，攜帶過大行李，則受屬附例一部分嘅《運載行李條件》規管，乘客係可以致電車站控制室舉報任何違反港鐵附例、對乘客構成滋擾嘅行為嘅。